網民發起放黑氣球 警紅磡帶走多人

網民發起早上在尖沙咀星光大道一帶放黑氣球，警方在尖沙咀海傍戒備，截查多名市民。

早上在紅磡海運軒對開的露天停車場，多名防暴警員截查一輛白色貨車。現場又有數個黑色氣球飄至暢通道行車天橋底部，消息指有十多人被帶走。尖東一帶亦有多名防暴警員巡邏，有警員截查附近車輛。

防暴警員又在星光大道一帶截查部分身穿黑衣人士，有年輕人被要求將背包內的所有物品拿出來檢查。海面上亦有救護船在巡邏。

陳雲話你知，港島見，中共最驚人民有力量，團結即系力量，六區沒嗮力量，

六區分化燃，六區不如返屋企訓教，甘驚，夠之後被共產化驚咩

國慶日，popo夠膽燒槍，搶國慶頭版，講笑吧，最好來多次六四2.0,全世界都望住你，你就走不到，沒得狡辯

陳雲：泛民害死人，要人去港島。外國善人收到可靠情報，明日香港會變成衙差統治，但疑是泛民的人依然號召義民去港島被圍捕。
泛民的人出來也許沒事（如果真的夠一百萬人出來反共而不是慶祝國慶），義民出去就會被打被殺被姦，之後泛民去美國領功。
外國人想救香港人，但香港人害死自己人。

個政權幾咁垃圾先會氣球都驚

六區開花要對準政權，梗係去議員辦事處賀佢老母啦

唔好再企起街上面圍警局，分區活動就應該打游擊戰去搵該區既建制派議員同佢地開party一齊賀一賀，至於邊一區去邊間就大家自己衡量下喇﹗

屯門區區議員

荃灣區議員

沙田區議員

黃大仙區議員

深水埗區議員

灣仔區議員

1.打電話（呢個係每日都可以做既）
打電話搵議員(之前有巴打post過出黎，可以自己搵下)問下國慶期間區內有咩最新活動、巴士路線、有咩醫生診所好介紹呀等等，電話打唔通既whatsapp都可以，無whatsapp既巴絲打可以send email去，連email都無既可以fax過去查詢下，無人應既話可以搵下無限fax大法fax到佢應機為止。

2.連儂牆
都係搵立法會議員/區議員辦事處啦，無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉。

3.裝修
有好多議員都扎根起屋邨做左好耐，裡面啲裝修又殘又舊，有心既手足可以襯國慶幫佢地補下油、翻新下添置返少少國慶節日既氣氛，用咩色就自己決定啦。
補充:好多office既出入口好窄，大家入office查詢既時候動作唔好太大呀，唔小心撞到佢地d玻璃就大鑊喇。

4.餵office既龜龜食野(蟲系魔法師出動)
巴絲打們都可以準備少少紅蟲、蚯蚓、生雞蛋、甜野呀個d比入面既龜龜食，可以吸引到更多蟲蟲輕易大量繁殖既就更好。大家知啦，議員們公事繁忙，萬一無時間餵佢地，龜龜都仲有少少野食丫嘛。
補充：拉開櫃桶餵既時候記住小心啲，唔好倒瀉手上罐可樂呀，會惹到成地蟻架！

原post:
國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

尖沙咀要人！

告唔到咩 係要48

屌泛民佢就最叻,
寧願今天的我打倒昨天的我都要屌柒泛民

佢仲停留係屌完泛民自己就會有票思維

好左膠，但係不割蓆